廣東防疫手冊已經列明全香港各區嘅醫療資料

今日建制派媒體港人講地POST出一份手冊，由「廣東省疾病預防控制中心」編著，呢份手冊上面清楚列出全香港各區資料，更加預告九龍灣健康中心的普通科門診將會是九龍東的指定診所。

話就話係香港派，但同自動申報一樣，你信嗎？

係唔係因為咁唔封關？仲要免費治療？拎全香港醫護，以至全香港人性命財產黎較非？

係唔係唔相信醫護會罷工？係唔係唔相信香港人會罷工？

政治問題解決唔到，防疫都解決唔到？

一句講曬，封關。

Source: 民陣@CivilHumanRightsFront

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

仲要有高永文呢條仆街推薦，有無巴打可以去民陣tg dowbload放pdf 上嚟? 我唔識

777就係要用香港嘅醫療資源黎救支那，教曬班支那人落嚟要去邊

大家唔好唔記得美國都可以向中共港共施壓

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

香港咁既地方，承受得？

痴撚線, 香港人有病唔好去醫院, 一定要衝去佢地班仆街度

仆街政府

九龍灣我一定做撚瓜你
上次粉嶺個陣 粉嶺人都頂唔順
東九龍（彩虹啟晴德朗坪石）點忍你呀仆街

文匯報有介紹, 裏面有 PDF link

感謝，黨媒認證埋

push

香港 - WARS第一收容港

香港街頭抗爭越激烈，蝗蟲先唔會入城

- 廣東省疾病預防控制中心, 萬里機構編寫
- 三聯書店, 萬里機構出版
- 高永文寫推薦序
- 中國旅遊集團, 香港中旅, 中國銀行, 工銀, 建設銀行贊助
- 橙新聞 提供下載

所有支那狗必須要死

幫大家慳時間

呼之欲出，支那要利用香港

見到個sponsor 都知仆街大撚鑊

推

diu

屌你老母

唔罷工，唔撐醫護，再想freeride就等死。幾驚都請4日SL收番$啦，呢個時候你話病，你老細驚過你

屌你老母香港政府

汽油彈 x 診所門口？
不了，有失-O-O

整合個清算表出嚟
我一疑似中招就帶齊架餐狗衝去呢班人到
拖得一個得一個

罷工

DLLM

全民三罷
救自己 救醫護 救香港

專業賣港算啦鬧到麻木晒啦屌

大家一齊罷工

又係三中商集團，屌你

而家你話病請4日SL，你老細驚過你

全民三罷

已經唔係屌咁簡單
宜家生命危險啊屌你老母

Push

我知呀。新年到而家日日都有新搞作，未試過新年過得咁嬲

冇事就海外地區 有事就徵用
根本就當我地殖民地

尋晚獅鳥武漢人正確示範

政府真係想全面暴動?

有咩撚理由連香港人都未派 大陸人會先知?

同深圳規劃劃撚埋香港入去有咩分別?

香港必須獨立先至可以擺脫困境

封關

林奠策略已經成功
明明香港係比大陸人搶晒口罩
又可以比人屈香港人冇左大陸會死
醫護手足你地準備為祖國捐驅啦
不過你地只會變成一堆數字
過多半年冇人會記得你地 rip

廣洲咁大都冇得醫咩
講出黎唔覺得辱國咩

攬炒

雙非本新移民手冊拎福利攻略仲詳細介紹比過我地本地人
道理一樣

藍屍暴動都似

1）全國都封關，許出不許入；香港不封關
2）全國醫院不收症；香港醫院收

如果你係新感染者，你會去邊度？

根本大陸政府呢一著，就係想將所有武漢肺炎既病患由全國各城各省各市各縣迫晒黎香港，即係香港係棄子，棄香港保全國。一個人口密度咁高既城市，如果有以萬計既感染者入境，香港700萬人等死罷啦。

預計「全國封關香港不封」既消息傳開之後，會比一段時間新感染者黎香港，之後香港就會封關，將所有感染者contain係香港。

咁你班香港人都睇唔明，人地講明係戰爭模式咁打，即係捉一盤棋，以全國既格局去做病毒圍堵 （containment），咁搵邊個城市做犧牲品？親疏有別，全國各地都有中央高官既自己人，要犧牲當然係犧牲香港啦！而且仲有班白痴狗官、藍絲同建制派，比人當condom都唔知，仲講咩「大家都係一家人，唔可以封關既」，仲有啲黑警係微博係咁呼籲佢地啲內地粉絲黎香港醫肺炎，話「香港的大門永遠會你們打開」，真係話你on居怕你嬲。

醒未呀？

#仲要講明免費任醫呀
#好明顯係要犧牲香港人啦
#你地醒未呀？？？

（歡迎轉）

而家你話作病感冒請4日SL，你老細仲驚過你，罷工原來可以咁簡單，仲有$收

貼連儂牆

票投民建聯，全家中肺炎

宜家呢個時候
係咪要思考
包攬藍絲
推倒政府
再作打算
定點⋯
香港真係等社區爆發宜家

究竟我地點先可以暴動
如果見到成班蝗蟲衝落黎睇醫生我驚我會失控

垃圾政府幫我哋揀埋三罷封路開花地點

pin呢個comment啦

封關 冇得傾

CLS...

香港話咁快變左香港市

本野本身應該係比香港人睇,但唔知會唔會係中國到流傳
source:

解散警隊 刻不容緩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒?墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水?墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒?墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水?少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

?大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
〔勁恐怖〕太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

應該拎佢黎做文宣，加藍絲口敏貼係醫院，洒店附近同火車站高鐵經過嘅地區
相信唔會有自發嘅獅子狗

林奠賤畜 港獨之母

根本諗住推香港人同醫護去死

屌
仲有幾個診所未公開？係就嗱嗱聲

全民起義，打倒港共！
正仆街，搵香港人條命靠非.....

早有預謀

千祈唔好買呢幾款口罩

似整俾俾藍C同大陸人睇

仲唔罷工真係等死

屌佢老味 封關

屌封關罷工啊
香港人靠自救！

話有幾聲咳
仲夠膽叫你返工？

香港人都唔知有本咁既野
你覺得係整比香港人睇

推，大家一起請假

廣傳保平安

-必需延長新年法定假期， 由最短至2月2日為原則，隨時延長至另行通知。減少員工於工作環境交叉感染機會。

-任何內地回來香港的必需自行隔離14日， 需向政府申報地址，期間不得上班，顧主不得借此理由裁減員工，可向政府報銷一半工資。

-短期內封閉內地關口，所有內地自由行入境之旅行必須在指定時間內向政府匯報位置及進入隔離營，如沒有症狀的將會遣返原地。限期後將會採用即捕即解及列入永久黑名單計劃。在內地需回港居民將即接先送去隔離營作檢查，等待檢測結果才能回家。

-醫療用品將於各民政事務署可作以市價發售給持香港有效身分證居民購買，有關用品會有記錄不得倒賣。如有經濟問題的市民則由社署處理醫療物資派發

-任何隔離政策及隔離營選址需以減輕居民影響為原則， 需定於離島或解放軍未使用之設施，香港居民及疫區人士分開安置

即係俾曬料叫廣東人湧落嚟？

係，都好明顯，可能全支那都有架喇

有幾黑心隂毒先做得出想香港人全死？
留島不留人？

Diu
唔可以再等
自行封關
邊個落黎就打染佢

DLLM!!
究竟當香港人係咩？

最好所有黃絲醫務人員罷工
留返dirty job俾高狗同佢頭馬做
可以一舖過清理門戶

高永文呢條仆街究竟咩事奶到雪雪聲?

罷工救港 功德無量
請加入工會

封左關都咪撚翻工啊！
封關唔係因為佢肯封
係因為佢開夠耐 幫支那接夠人啦

醫護咪撚為支那人送頭！

麻煩幫我spread出去

正仆街

正 支持正苦攬炒

話自己隔離緊啦

真心唔可以俾呢條賣港高永文好過

睇黎和理非都要盡操身體，準備全民勇武

攬炒啦

屌

屌你老母真係痴撚線，啲防疫真係衰撚過2003年沙士
奶共奶撚到痴咗線，咁撚鍾意奶共咪上去攬撚住班大陸晒囉，係要搞鳩香港人做乜撚嘢啫？

推 屌

白痴，佢哋係病，唔係窮！
只要能醫好佢，萬萬聲托俾你！做乜唔收！
幾十億呀大佬死仆街林鄭

cls 林鄭一早已經plan好殺盡全港醫護

source?